港鐵偽非官方機構宣布：搭輕鐵唔使錢！

輕鐵站設施早前同樣受示威活動、後續的警務行動影響而受損

維修人員會先安排設施暫停服務，再將機內零件集中至較繁忙的輕鐵站，俾果度嘅票務機、八達通收費器繼續開機 🔧

🧡 如果「入站」收費器未能運作，或情況所需時，乘客可先登車而毋須費時排隊

💚 無法喺「出站」收費器拍卡時，則可到輕鐵客務中心退款

🛍 大家都可以去鄰近的便利店增值八達通

－

Facilities at Light Rail stops have also been damaged by previous protests and the police actions thereafter

Technicians will first put these facilities out of service and consolidate the parts inside and keep Ticket Machines and Octopus Validators operating at busier stops

🧡 Join any trains first if “Entry” validators are out of service or it is essential to do so

💚 Visit a Light Rail Customer Service Centre if you’re unable to touch “Exit” validators

🛍 Top-up your Octopus at a convenience store nearby

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

全呢拆機

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

手足！你地無做錯到！

輕鐵而家仲有冇人check 飛？

有無人知

牛牛怒氣衝天

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

點chk?

幾個月都唔見過

不過尋日就見到有黃衫拎著部查飛嘅機喺車度，嚇死我，但佢地兩人一組又唔係真係會check

冇，連train緊staff時
對面d人直行直過都冇捉

佢有部機比你嘟睇你有無入閘紀錄

我意思指兵荒馬亂 chkb唔到

睇fb啲comment話啲機冇壞都照包住
扮比人破壞

不嬲都唔撚比錢㗎啦 食屎狗黨鐵

5-6年無見過查飛狗

［請分享、廣傳！］